五味冰火同沙田you fake news夠未

五味冰火一早已經知係五毛

佢連名都唔駛改

靠幾個月扮人就洗到底

仲有回憶小子

一講少少人話
啲人就唔記得左佢地係狗咁